★呢幾個月床位/劏房租金升得特別急，關唔關新公屋富戶政策事？

累我要繼續瞓M記